覺唔覺得疫情期間需要停止$2廢老搭車優惠

啲撚屌周圍走散播病毒快撚啲死

飲早茶罰五千

罰1m啦，飲一次茶就毆返政府派啲錢出嚟

支持 如果瑰瑰你去參選立法會我可以幫你助選

我黨友已經參選左

on9, 取消咗咁我哋用咩==

咪撚出街啦屌你老母

同意
吐痰都要罰

頂你咩 我有用開 一個月慳500

根據現有資料，不記名的長者八達通及65歲或以上人士持有的個人八達通，於二○一八年約有360萬張於過往三年曾使用過，而這數目每年以約30萬張增長；相對於二○一八年香港只有近127萬名65歲或以上的長者，及每年增加只有約五萬人。若未能有效防止濫用問題，將會浪費大量公帑。

呢啲直情捉去打靶啦

平均每名長者有三張長者八達通

香港人口老化得快啫

每年增加只有5m，但長者八達通增加30m

罰100 萬？ m = 百萬

大陸仔收皮啦

我印度人 你7左

靜d啦

拉

應該係同政府引入專才有關

我羅馬人，M = 1000

班電話大聲公，唔戴口罩4周咳
應該賦予其他人槍械即場處決啦

屌
我點去食megabox間吉野家呀

冇唔俾你去，貴啲啫

一早話香港應該有槍權啦

依家係$1.6